[
    {
        "randomId": 414
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mvugirije ingoma ikuzimu abaribi musozi barayumva",
            "option_1": "Agakono k' inzara",
            "option_2": "Umutumba",
            "option_3": "Agakono k'impengeri",
            "option_4": "Utuzu tw'abashumba",
            "correct_answer": "Agakono k'impengeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ako nateye i Mwonga ntikaravayo",
            "option_1": "Amano y'inanga",
            "option_2": "Ubutanda ku muvure",
            "option_3": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_4": "Umutozo",
            "correct_answer": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karashonda inzira",
            "option_1": "Imyobo y'ifuku urwanwa rw'umuhoro",
            "option_2": "Umuganda",
            "option_3": "Umwumba w'urukoma",
            "option_4": "Uruhabuzo mu ntoke",
            "correct_answer": "Umuganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera indishyi y'urupfu",
            "option_1": "Umutsi w'innyo",
            "option_2": "Umugore uhetse",
            "option_3": "Ijuru; uruhu w'imbaragasa",
            "option_4": "Agakono k'impengeri",
            "correct_answer": "Umugore uhetse"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Jya ruguru tujye mataza",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Ikiyege",
            "option_4": "Umwishywa ku rutare",
            "correct_answer": "Umwishywa ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mahuhu hakurya",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Uruzi ku rutare",
            "option_3": "Inzu irimo ubusa",
            "option_4": "Umwungu mu mbibe",
            "correct_answer": "Inzu irimo ubusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mennye inkuba nyihambiriza Indi",
            "option_1": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "option_2": "Ikirondwe",
            "option_3": "Agahinzi kamwe mu murima",
            "option_4": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "correct_answer": "Igitoki n'amakoma yacyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kati \"mbagira butimbo\"",
            "option_1": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_2": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo",
            "option_3": "Umuko mu mukokwe",
            "option_4": "Agahanga k'ifumberi",
            "correct_answer": "Agahanga k'ifumberi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inkuru nziza ivuye i Burayi",
            "option_1": "Inzogera",
            "option_2": "Inzara y'uruhinja",
            "option_3": "Intebe",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Inzara y'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ayo macumu yose araterwa ingabo za Ruhende",
            "option_1": "Ururimi rwawe",
            "option_2": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Ikirenge",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    }
]